
Міністерство освіти і науки України
Харківський національний економічний університет ім. С. Кузнеця
Кафедра інформаційних систем




Звіт
з лабораторної роботи №2
з дисципліни «Веб-програмування»
на тему: «Робота з веб-формами та вивчення особливостей застосування баз даних у веб-додатку (розробка онлайн щоденника – блогу).»




Виконав:
студент 4-го курсу групи 6.04.122.012.17.1
факультету економічної інформатики
Степаненко Сергій Олексійович
Перевірив:
                                   к.т.н. с.н.с. Ткачов А.М.



м. Харків
2020

 

